724金鐘 726機場 727元朗

大家唔好忘記初衷
仲有721有手足中彈
警察完全無交代

push

推

728 上環呀，重開！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

724係乜？

無可能甘多人，只會唔夠人

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

光復香港 時代革命

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

Push

屌

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

推！！